好撚得閒，係台灣坐緊檢疫監

日日食飽訓
今日先Day1

入嚟鳩up下 真係得閒到望住支秒針一秒一秒咁過

入面有冇得食煙飲酒？

善意打破零的回覆

我居家隔離 係自己屋企坐監

尷尬咗sor9

感謝你 有得回下cm我好感激

平時叫外賣？

Food Panda uber eat fatfat了

有無得call 上門g?

圖 thx✌🏻

唔可以接觸外人 不過照計係work

番去果邊讀書?

我台灣人 返黎搵工

是咪全包食住？

屋企檢疫自己攪掂
啲仆街台商先入Camp全包宴

蔣雅文真人上連登

我Day4了

除左電話有咩娛樂

電腦 瘋狂睇戲 同埋睇書
同埋做下sit-up push-up 呢的
係咁多

我係香港home office左3個星期都悶到癲，平時都唔敢出街，最多落樓下買飯